大家試過係交通工具/街執過咩？

司機執到嘢會唔會自己攞咗佢
大家又執過乜 最後點處理

利申: 一蚊都未執過 想試下執啲靚女銀包電話之後溝埋佢

Condom

用過？

白人牙膏

兩個ex都係搭巴士識

女

點識 執佢一劑？

睇黎無乜人執過野 我啲fd 又相機又銀包

搭uber執到Airpods pro
個司機話係個八婆漏低咗
叫我拎走

女朋友

仲未有人講屍

銀包連錢

執屍

好重怨氣
個八婆係咪俾一分個司機

D學生妹八達通成日都唔夠錢
呢個時候要義不容辭幫佢地
識左之後每個月都幫佢增值幾百蚊
佢就會好仰慕你

我執過屍

條八婆抵撚死所以話做人冇公關死得

PSP

監都有得你坐

屍

見到有個女仔喊
結果論就係執到條女

留名睇報警撚